有無朋友電話長期較震機？

完全聽到電話只係靠緣份
有緊要事永遠搵佢唔到

標題應該係 有冇朋友電話長期較靜音

震機都熄埋
唔鍾意聽電話 好有壓力

我

平時iPhone較開震機

電話6-7年無響過

廣告點都有呱

而家唔係幾乎全世界都用緊震機？
我好少聽到有人電話用鈴聲，除非係中年以上

我
係最近搵緊工先校返會響

一直都較震機

中學驚上堂響 慣咗較靜音改唔到

應該慣咗用通訊軟件
少咗打電話
大多數都係廣告打嚟

識人連震機都唔較
完全搵唔到佢
Message幾個鐘/幾日先覆一次

成日搭車聽到iPhone鈴聲喎

老野先用鈴聲

後生會開聆聲架咩？
宜家有smart watch，一係聽住歌
係街有電話實知啦

我
有時用手機睇片都唔記得開聲就咁睇字幕

小學到而家都震機

而家返工除非預先知有重要call會開聲，其餘時間一律震

一直都震機here

靜音再開埋do not disturb
冇人打得入

長期無聲無震

平時靜音 出街先會開震機

長期震機